點解爭取BNO平權個請願完全沉左

得番半個月時間仲要簽幾萬個名呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

因為大部分連登仔都無bno

連登仔女有bno既都簽哂
就係果6萬個左右

幫推

推推推推推

推推推推推推

PUSH

因為人係自私嘅
自己冇都唔想你有

係咪有鬼個個呀 好撚煩

Push

無錯

後生嗰班無，唔會幫你地

因為哩個係真核彈
通常真貨都冇人理

push
有無係reddit推？

push

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Pish

Push!!!!!!

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

已經叫全家6個bno holder 簽曬

BNO holder 可唔可以簽架?

可以

65572 左好耐

65634

真係好慢💁🏻‍♂️ 仲有2x 日，好難夠數

簽左

老豆老母細佬妹 簽哂未

推返上嚟

Only British citizens or UK residents have the right to sign

係咪又比人HACK左,個數唔上既

Tui

轉BC

定性為恐怖組織

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

67126

已經叫盡曬身邊既人簽，連Twitter 都post過，好似都無咩料到

得老鬼有bno， 連登多數後生仔

簽撚咗十世世，可惜冇BNO既人冇咩動機幫手

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship (by 20 Sep)

請求美國派美軍拯救香港巿民 (by 10 Sep)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (by 9 Sep)

承認特區政府為恐怖組織 (by 12 Sep)

承認蟈為恐怖組織(by 10 Sep)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(by 19 Sep)

請求將香港收歸為第51洲
Make Hong Kong the 51st state (by 13 Sep)

請救國泰員工 (by 21 Sep)
Please Rescue Cathay Pacific Airways. Please Support Hong Kong’s Fight for Defending Economic Freedom.

#Chinazi

其實係因為個D petition無撚用先冇人理姐

69954

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外，9.1英領外和平集會，有意者請加入TG Channel或TG Group

9.1英領集會
TG Channel:
TG Group:

97後出世.

七萬啦

71160, 簽啦，仲諗？

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

你班人係唔係唔識英文
究竟你哋知唔知道petition 係比咩人簽
又短唔知自己簽係咩！

舊petition 過一萬人，當中一樣有bno 人簽，英國係有回應

已經殺到埋身，生死悠關，唔好再書生論政

今次上唔到國會未必有下次

請快簽聯署

你唔係好明咩叫英國文化
要講就講咗
悉隨尊便

你收收皮先搞事都揾個好啲籍口，challenge人地英文，我肯定九成簽咗嘅人嘅英文好過你條自我感覺良好嘅撚樣

要講英國文化，你連尊重人呢點都做唔到，學咩人講英國文化？

BNO holders!!!

7萬幾了

差3萬

簽左 推~~

請問點樣唔尊重呀
個petition 係比英國人簽
你地叫人用假名 又用假post code
原本有場debate 係英國 大家都好努力prepare
你地咁樣點叫人撐呀
英國人係好proper 係就係 唔係就唔係
參考下現在Brexit suspend parliament 個 petition啦 入面有好多英國人嘅value 同好嘅表達方法
你咪繼續做假 lor
我只係覺得你浪費咗英國啲邊嘅機會， 又浪費咗 過去大家嘅努力

首先如果真係多假人簽，就更加要推，推到真嗰堆夠10萬

之於佔幾多大家都唔知

其次上次petition 的確係有回應

另外，唔覺得英國有幾proper，中共話聯合聲名係歷史文件，咁英國做嘢未？

你可以出個petition 去叫英國承擔責任。在於人道立場，英國係有責任保障港人的人身安全及自由。但不等於現在要求平權嘅內容及用語係合理。而最重要係，現在通常係講decolonisation。要平權，先要爭取工作及居留權。然後用decolonisation嘅理念去説服英政府擔負責任。接著才爭取full citizenship 。
我好想大家成功，不過我唔希望係用假數字、假資料去推行。守護原有的價值觀及美善也好重要。如果要做假，是不為不能也。

再開要等幾多個月？

同埋上面第一句講咗，我都想推到十萬個真人，所以更加要推

但其他人做咩你點控制？係咪有一個假都棄成個petition ? 咁俾你開一千個petition 都唔會成功

Petition 有機制去detect。但係如果成個petition 大部分都係假，就唔ok。
再者睇多次個報導，字裏行間有啲怪。你有時間再望下:
Asked about Tugendhat’s plan to give Hong Kong Chinese people British citizenship, he said: “I think some politicians in this country still know their body is still lived in the 21st century but their hands are still in the colonial days.

“I think some of them still regard Hong Kong as part of the British empire and they treat Hong Kong as part of the UK.

“They are going to have to change their mindset, put them in the proper position and regard Hong Kong as a part of China, not as a part of the UK.[/red]

The ambassador accused some protesters of showing “signs of terrorism” after they occupied Hong Kong airport and warned them they cannot drag the territory into a “dangerous abyss”.

He said there must be justice “no matter who they are and however they hard they try and whitewash their actions”.

“If anyone in this country questions this point, let me ask them this: Would the UK allow extremists to storm the Palace of Westminster and damage its facilities and get away with it?,” he continued.

“Would the UK give permission for attacking police officers with lethal weapons or set fire to police stations without any punishment?

“Would the UK allow so called pro-democracy rioters to occupy the airport, obstruct traffic, disturb social order or threaten the safety and people’s life and property?

“Aren’t all these regarded as crimes in the UK?”

Welcome for further discussion

你開過更好嘅petition 我會支持

但簽名真假冇得防，人地寫個program 做你都得

但係我都希望有petition 上到國會，引起討論先

就睇下今次有冇俾人ban

其實都唔望會成功
不過要比壓力

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

up

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差萬八個簽名

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up